大家估下中共幾時會拎解藥出嚟？

咁上下時間拎出嚟，到時候就話有黨領導下抗疫成功！

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支持

沙士都未有解藥